有冇巴絲可以交換黃子華$380門票 （10/7換16/7打後任何場次）

有兩張黃子華10/7嗰場嘅飛
價位係$380
想換兩張16/7或打後任何一日嘅$380飛
有冇巴絲喺自己張門票嗰日有嘢做唔得閒/想換嘅可以幫幫手
有嘅可以tg我

感激

推